(26) 電瓶車討論區 [玖拾陸]

玖拾陸

新手留名

到壹佰使唔使攪啲嘢賀一賀佢？

搞咩好

就紅波帶隊出車

M記門口影大合照

佢係青衣兜個圈既時間都唔知有冇

陳明頂上

揸緊fairing想買多部細羊做腳車
睇左萬里達個price list好耐，MAJESTY S同SMAX 究竟有乜分別

你意思係陳明頂上去整車 魚波出車？

都好喎

有ABS VS 冇

車身貼紙英文唔同

lm

Lm

全46
超無癮
屌

依家D二手車企咁硬 係咪唔抵買
好多時差皮幾就新車連稅
想買Ninja 400

有冇人知cbr600rr行貨幾時有得買，水貨而家邊度有得買？

買新啦

今日係高速揸揸下個頭盔風鏡甩左飛走左
上網睇話個風鏡暫時冇貨
聽日去頭盔王揀個新嘅算數，舊果個等買到風鏡當士啤

有冇扑中後面

行貨建議打去ck問水貨試吓問ds lo

希望100既時候p左拎埋車

咁就要推po推快啲

唔會有架嘞，ck on99

1000就有可能

我斬死你

希望未到100嘅時候未P拎左車

我都知真話唔啱聽

差啲認唔到個名

訂得車未

今日都幾大風大家小心出車

佢應該係天光道迷路中

好舒服 又唔曬

心地唔好
明知人練車又唔去放釘

中釘有師傅幫佢執手尾

下次等佢單拖先放

你地心地唔好

3個月後

甩p拎車

禾絕對相信ck

禾都信
等到2046，例無虛發

唔會做第二個紅頭仔話唔定7月就走埋啲2021貨尾 好快交得車

點呀有冇盪失路

Come On大馬

出去嚟40”胸肌，細一個碼Fred perry, 清爽短髮大隻仔坐你車尾。一收油果下轟上嚟

岩唔岩？

都有既，佢離遠黎到，唔知睇唔睇到我

要舉報你的話唔係剩係拍條片咁簡單，佢要去狗屋報案，之後又要落口供，冇影響到人佢又點會花時間搞你呢？

不過我識得有人去報案，之但係等咗成個月都未叫佢去落口供

我都知，就係見到有幾單有人去落埋口供

咁都好擔心

可能我有d心理病

呢架野幾cute

呢架R1000？唔似隼

係靚

rebuild咗兩隻鮑魚
差唔多要成1.4k
早知買對2手

部車推落海啦

差唔多架啦
再壞多一樣嘢就推佢老母落海

師兄認錯人？
我揸cb400 死老野

香港揸隼應該唔洗轉波

放極力子 收極力子 剎車

Forza 350 6.6

揸得1000 基本都可以唔洗轉波
依家MV 部新車仲要有埋免拿離合器功能

預計8-9月交車

巴打係咪扑鎚

66xxx

姐係67

好車

扑咗pcx160 冇j扑

600cc以上一波其實都過到百

(nc除外）

自動波

好車黎

巴打建唔建議新牌出S750
雖然有啲9唔搭8 一部fairing一部街車
不過諗緊出250rr定s750好
大家價位差唔多(2手s750)
兩部個樣我都好中意
但唔知750冇乜電控會唔會好難操控

如果係第一部車 其實唔建議
尤其s750低扭喺花個級距嘅四缸黎講算係幾勁
頭3000轉好衝
自問手油都算細膩 但拎車第一日都有啲唔慣
最好你已經manage 到細級距嘅油門先再去掂佢
二黎佢都21x kg重 跌車都執唔起
自己衡量下自己手車比較重要 新牌都有唔同程度之分

補充番 佢頭3000轉係衝 但唔會係牛 之後都係smooth住去
（當然係可以起頭嘅）
我覺得作為升級之選係幾好
第一部車就唔太建議